帶冇試過嗅覺退化

如題 睇政府係咪多數最終搵唔到原因？耳鼻喉排到出年4月

另外有精神病係咪會影響嗅覺，我復發後先出事

我比D女同事香水味搞到個鼻神神地

咁幸福

推

你日日聞就唔會咁講

點發現 我覺得我都有 啲人成日話聞到臭味但我無

我想 嗅覺退化
好靈敏囉
人哋食咩講咩我都 聞到出嚟

Diu le 哂命

中年？男人？
去抽下血驗EBV好wor

青頭仔 唔關事

驗係咪鼻咽癌呀

冇乜流鼻血又剩 btw 排緊耳鼻喉科期 到下年 如果鼻咽癌應該下年見我唔到

私人耳鼻喉科一次幾錢？

最後點搞返好

感冒個隻嗅覺味覺一齊退最好醫